621 凌晨 有線影到班口罩人兇人

到底佢地係咩人呢

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

現有大家要爭取D問題層次如果向上推,就會發現係香港現有制度出現問題,一日冇真普選,相同問題絕對會源源不絕!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!! 各自跑山,真香港人加油!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

我睇有線新聞內容，唔覺有人向呢幾隻狗衝，得班記者圍住牠們。 因為有鏡頭，所以連吠都要演技？到底驚乜鬼要吠呢

同感
又無人搞佢地
佢地係咁兇人走
有點奇怪

要贏民意